咪撚再貼午安記得吃菜

邊撚個貼一次，
我屌佢老母一次，
見撚到都火滾！！

吃菜？我吃你老母閪